有冇絲打知邊度電髮電得好？

有冇絲打知邊度電髮電得好？
以前電過一次 我覺得唔係好攣